小巴上偷拍28歲女 休班警被捕

昨凌晨零時許，一名姓張42歲休班警員，在旺角一輛小巴上懷疑偷拍一名28歲女子。警方接報到場，休班警涉嫌在公眾地方行為不檢被捕，已獲准保釋候查，須於九月下旬向警方報到。

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

又嚟

冇入波gif
Fail

如果佢影既係男人 會唔會行為不檢？

休班警加一分

啊sir偷拍唔洗你教

嗱, 我唔係話幫啲仆街死差佬, 但小巴上點偷拍 ? 個個坐响度, 無可能高抄影波罅, 無可能影到裙底, 而家係咪舉機影到人側面或者後尾枕都叫公眾地方行為不檢先 ? 咁以後任何人影相都拉得啦.

下面嗰段已經識背啦

係啊 條警犬想影條女隔離隻蟻姐

全港最大嘅犯罪組織

偷拍會比人拉嫁咩
咁d明星比人偷拍又點計

香港 +1

有人犯法係咪估當班警定休班警就夠?

見怪不怪

仲有保釋警

可能趁隔離個女人訓著偷拍裙底

又係休班警

警察偷拍唔洗你教

蘋果幾時做埋警方發言人

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

好似呼吸咁自然

警察點偷拍唔洗你教

一路影一路叫 我好大壓力呀

人哋壓力大呀，體諒下啦

黑警

拍犯法？
好多連登仔r.i.p.

其實底褲黎黎去去都係嗰幾種顏色

最重要係當時既快感
好似打丁咁

呀蛇偷拍唔洗你教！

阿蛇, 你地偷拍功夫咁勁, 你教我就真啦

識貨
一時之快，同埋儲

偷拍完仲放d罪證上連登

[img]圖片網址 [/img]

但有時會有中獎心態，搏條友無著或者t bag深墈，或者"咩左"

休班警有一排無得分
希望之後可以keep到個勢

goalllllllll

周圍收集戰利品,
等我print你出黎用條賓周鞭死你臭雞咁撚西樣

上面班仆街死變態
見到一個 一定捉你一個

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢

哩句係蘋果自己打 都冇話係警隊表示

剩影樣多數冇事
條黑警9成9炒左底
斷正